立場哥哥，多謝你

睇住立場live，沙田閘內。
望住黑警趕記者走，立場哥哥好堅持唔肯走，不停重覆唔可以再次發生831太子站事件，記者唔會走。

果下真係好想喊，好多謝一班記者。
義士不是condom！香港人唔會忘記你地！
太子站真相未還原！交CCTV！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

昇哥好野
次次都企到好硬

立場哥哥做野唔洗黑警教

立場琴晚果欄畀人打

啲人就關心 果欄啲生意mola mola
真係吹撚漲

昇哥

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌